
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Dans le cahier des charges qui concerne chacun des îlots d ' un projet global ,  l ' Atelier Ruelle produit des documents graphiques pour exprimer , entre autres , la volumétrie d ' un espace public et le confort du piéton .
Entity Name (Type) :: Atelier Ruelle (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans le cahier des charges qui concerne chacun des îlots d ' un projet global ,  l ' Atelier Ruelle produit des documents graphiques pour exprimer , entre autres , la volumétrie d ' un espace public et le confort du piéton .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans le cahier des charges qui concerne chacun des îlots d ' un projet global ,  l ' Atelier Ruelle produit des documents graphiques pour exprimer , entre autres , la volumétrie d ' un espace public et le confort du piéton .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Dans le cahier des charges qui concerne chacun des îlots d ' un projet global ,  l ' Atelier Ruelle produit des documents graphiques pour exprimer , entre autres , la volumétrie d ' un espace public et le confort du piéton .
No features found.

